Title: Erigeron eatonii A. Gray var. lavandulus Strother & Ferlatte
Description: Proin interdum mauris non ligula pellentesque ultrices. Phasellus id sapien in sapien iaculis congue. Vivamus metus arcu, adipiscing molestie, hendrerit at, vulputate vitae, nisl.
Image: https://source.unsplash.com/random/?night
Date: 8/7/2021
Keywords: article
Category: Aerified
Author: Kwimbee
Tags: cms
Published: true
Background: #fc5386
Color: #c6f170
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Itaque a sapientia praecipitur se ipsam, si usus sit, sapiens ut relinquat. Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Non dolere, inquam, istud quam vim habeat postea videro; Duo Reges: constructio interrete. Quam ob rem tandem, inquit, non satisfacit? Ego vero volo in virtute vim esse quam maximam; Quamvis enim depravatae non sint, pravae tamen esse possunt. Cum audissem Antiochum, Brute, ut solebam, cum M. Atque haec ita iustitiae propria sunt, ut sint virtutum reliquarum communia. 


	Age sane, inquam.
	Quam tu ponis in verbis, ego positam in re putabam.
	Sed fortuna fortis;
	Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia.
	Paria sunt igitur.
	Minime id quidem, inquam, alienum, multumque ad ea, quae quaerimus, explicatio tua ista profecerit.
	Sed videbimus.
	Tenesne igitur, inquam, Hieronymus Rhodius quid dicat esse summum bonum, quo putet omnia referri oportere?
	Tubulo putas dicere?
	Eorum enim omnium multa praetermittentium, dum eligant aliquid, quod sequantur, quasi curta sententia;



Cum id fugiunt, re eadem defendunt, quae Peripatetici, verba. Ille incendat? Negat enim summo bono afferre incrementum diem. Curium putes loqui, interdum ita laudat, ut quid praeterea sit bonum neget se posse ne suspicari quidem. Nihil enim iam habes, quod ad corpus referas; Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum. Restinguet citius, si ardentem acceperit. 

Verum esto: verbum ipsum voluptatis non habet dignitatem, nec nos fortasse intellegimus. Quis Pullum Numitorium Fregellanum, proditorem, quamquam rei publicae nostrae profuit, non odit? Si longus, levis dictata sunt. Quid enim possumus hoc agere divinius? Quamquam id quidem, infinitum est in hac urbe; 


Quod quidem iam fit etiam in Academia.

Nondum autem explanatum satis, erat, quid maxime natura
vellet.



Eam si varietatem diceres, intellegerem, ut etiam non dicente te intellego; Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt. Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius. An eum discere ea mavis, quae cum plane perdidiceriti nihil sciat? Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam. Tu vero, inquam, ducas licet, si sequetur; Innumerabilia dici possunt in hanc sententiam, sed non necesse est. Tollenda est atque extrahenda radicitus. Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. 


	Avaritiamne minuis?
	Inscite autem medicinae et gubernationis ultimum cum ultimo sapientiae comparatur.
	Facete M.
	Sit ista in Graecorum levitate perversitas, qui maledictis insectantur eos, a quibus de veritate dissentiunt.
	Tenent mordicus.
	Hunc ipsum Zenonis aiunt esse finem declarantem illud, quod a te dictum est, convenienter naturae vivere.
	Sed fortuna fortis;
	In his igitur partibus duabus nihil erat, quod Zeno commutare gestiret.



Hunc vos beatum; Octavio fuit, cum illam severitatem in eo filio adhibuit, quem in adoptionem D. Nescio quo modo praetervolavit oratio. Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt; Quod totum contra est. Sunt enim quasi prima elementa naturae, quibus ubertas orationis adhiberi vix potest, nec equidem eam cogito consectari. Sin autem ad animum, falsum est, quod negas animi ullum esse gaudium, quod non referatur ad corpus. Atqui iste locus est, Piso, tibi etiam atque etiam confirmandus, inquam; 


	Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum.
	Quis istud possit, inquit, negare?
	Ita ne hoc quidem modo paria peccata sunt.
	Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus;
	An ea, quae per vinitorem antea consequebatur, per se ipsa curabit?



In eo enim positum est id, quod dicimus esse expetendum. Vide, quantum, inquam, fallare, Torquate. Non est enim vitium in oratione solum, sed etiam in moribus. At enim hic etiam dolore. Nondum autem explanatum satis, erat, quid maxime natura vellet. Incommoda autem et commoda-ita enim estmata et dustmata appello-communia esse voluerunt, paria noluerunt. Restinguet citius, si ardentem acceperit. Tubulum fuisse, qua illum, cuius is condemnatus est rogatione, P. 

Inde igitur, inquit, ordiendum est. Eorum enim est haec querela, qui sibi cari sunt seseque diligunt. Reguli reiciendam; Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Istam voluptatem, inquit, Epicurus ignorat? Idem fecisset Epicurus, si sententiam hanc, quae nunc Hieronymi est, coniunxisset cum Aristippi vetere sententia. Istic sum, inquit. 

Consequentia exquirere, quoad sit id, quod volumus, effectum. ALIO MODO. Quis istud possit, inquit, negare? Etsi ea quidem, quae adhuc dixisti, quamvis ad aetatem recte isto modo dicerentur. Non modo carum sibi quemque, verum etiam vehementer carum esse? At enim hic etiam dolore. Nihil acciderat ei, quod nollet, nisi quod anulum, quo delectabatur, in mari abiecerat. 


Sed non alienum est, quo facilius vis verbi intellegatur,
rationem huius verbi faciendi Zenonis exponere.

Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore
alius senescit;




	Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q.
	Quid affers, cur Thorius, cur Caius Postumius, cur omnium horum magister, Orata, non iucundissime vixerit?
	Nam adhuc, meo fortasse vitio, quid ego quaeram non perspicis.



Quamquam ab iis philosophiam et omnes ingenuas disciplinas habemus; Quae enim adhuc protulisti, popularia sunt, ego autem a te elegantiora desidero. Apud imperitos tum illa dicta sunt, aliquid etiam coronae datum; Praeteritis, inquit, gaudeo. Cave putes quicquam esse verius. Recte, inquit, intellegis. Id est enim, de quo quaerimus. Nihil illinc huc pervenit. Nos quidem Virtutes sic natae sumus, ut tibi serviremus, aliud negotii nihil habemus. Quid igitur, inquit, eos responsuros putas? 


	Quod equidem non reprehendo;
	Haec mihi videtur delicatior, ut ita dicam, molliorque ratio, quam virtutis vis gravitasque postulat.
	Illa sunt similia: hebes acies est cuipiam oculorum, corpore alius senescit;
	Tria genera cupiditatum, naturales et necessariae, naturales et non necessariae, nec naturales nec necessariae.
	Quid dubitas igitur mutare principia naturae?
	Atqui haec patefactio quasi rerum opertarum, cum quid quidque sit aperitur, definitio est.
	Istius modi autem res dicere ornate velle puerile est, plane autem et perspicue expedire posse docti et intellegentis viri.




	Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit?




	Quare istam quoque aggredere tractatam praesertim et ab aliis et a te ipso saepe, ut tibi deesse non possit oratio.




	Ut necesse sit omnium rerum, quae natura vigeant, similem esse finem, non eundem.
	Quibus natura iure responderit non esse verum aliunde finem beate vivendi, a se principia rei gerendae peti;
	Iubet igitur nos Pythius Apollo noscere nosmet ipsos.



Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius. Stuprata per vim Lucretia a regis filio testata civis se ipsa interemit. Deprehensus omnem poenam contemnet. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Quam nemo umquam voluptatem appellavit, appellat; Certe, nisi voluptatem tanti aestimaretis. Quid ergo attinet gloriose loqui, nisi constanter loquare? 


